470590
4839
Mình rất thích chú chó Scooby Doo và cậu chủ của chú là Shaggy và nhóm bạn thân là Velma Dinkley,Daphne Blake,Fred Jones.Lúc Tiki có bán bộ sách tô màu Scooby Doo cho bé nên đã mua một bộ về nhà tô thử ,mình thấy sản phẩm dùng cũng tốt ,giấy trắng và khá giầy ,khi tô lên không bị lem.Bìa ngoài trông rất bắt mắt.Ban đầu mình tưởng mấy cái ảnh được in ở mặt sau là decal nhưng không phải.Điểm trừ duy nhất của sản phẩm này là hộp bút sáp màu được tặng kèm của sản phẩm có hơi bị nát.mình khá hài lòng về sản phẩm này
4
1352835
2016-07-07 18:15:45
--------------------------
375736
4839
Đối với trẻ nhỏ được học tập là điều quan trọng nhất thế nhưng khi nó nhận dạng ra những hình thù là lúc việc huấn luyện trẻ trở thành những nhân tài khi bắt buộc nó đang thay đổi những bước trở mình gợi ý để trẻ em thực hiện theo những bài học đắt giá mà chúng nên có và chuẩn bị với cơ hội thực tiễn đầu đời với giác quan được nhận thức đầy đủ tri thức được đặt hàng đầu dành cho các em với đời sống thường ngày bình dị và thân thương .
4
402468
2016-01-29 04:00:43
--------------------------
217588
4839
quả như lời giới thiệu:'' Các em sẽ gặp lại chú chó đáng yêu, thông minh và ngộ nghĩnh qua bộ sách tô màu tuyệt đẹp này. Hãy cùng bắt đầu chuyến phiêu lưu khám phá không gian giả tưởng và vụ án ly kì bằng những màu sắc thật sinh động nhé!" nội dung giới thiệu không có chút xê dịch nào so với thực tế. con mình cặm cụi và tô hết những trang sách này cùng với bộ bút màu được tặng, bé có vẻ rất vui và thích thú với từng trang mà bé tô được, mình cảm thấy rất hài lòng về cuốn sách này!
5
514425
2015-06-29 16:54:47
--------------------------
